請大專生做蛇頭

如題 主要都係搵人番工
唔洗自己做 收入3000至10000 (多勞多得）
tg:heyocheck

非保險金融借錢地產

係咩工種

遊行?

原來係以為遊行先負皮我

呢d工通常有咩特點呢 就係話自己非乜乜乜非乜乜乜
你講咁多非乜乜乜 又唔見你直接打係乜？擺明唔係好野啦

唔想人以為又唔打明？

帶貨?

多數都係地盤果飯

我明你意思呀 所以tg問完可以唔做

不了

係度講咪得 t咩g

邊行

pish

on9傳銷？

又唔洗自己做又多勞多得，呃邊個呀？

Tg@Sondgv

等開工，快

Promotor agent 咪係囉on9仔
多勞=搵多啲人返，跟好啲event 咪有多得囉
你幾何有見到連agent都要落場做啲平job

飲食蛇頭已經係啦

正常人一聽就知有鬼啦
仲要搵大專生

你呃下band3班mk仔可能有機嘅

咁都要呃到先得啦 讀得大專咁易比我呃既話我好叻 一個tg就呃到錢

所以我都r曬頭

乜鳩都唔識得唔得

到底連登幾多中學雞
都講撚到明蛇頭